无脂牛奶或脱脂牛奶每个人都知道牛奶是一种极好的钙源，它能使你的骨骼保持最佳状态。保持水分的10种方法（不是水）| DailyBurn | 2014年7月25日| DAILY BEAST
对布鲁诺也有好处，祝福他的心，他是真正的流行音乐的脱脂牛奶。《超级碗礼仪指南——从食物到衣服再到不说什么》| Kelly Williams Brown | 2014年2月1日| DAILY BEAST
iTunes的故事使音乐可以说是最神秘、最神奇的艺术形式，就像脱脂牛奶一样随处可见。从比伯到披头士，iTunes商店如何将布鲁克林音乐化|贾斯汀·莫耶| 2013年5月5日|每日野兽
用勺子撇去大部分脂肪：只需蘸一蘸，取一勺脂肪，然后取出。你的周五小工具厨师食谱：两天汤|梅根·麦卡德尔| 2012年11月9日|每日野兽
餐桌上的饮料仅限于“水和脱脂牛奶”。米歇尔·奥巴马的园艺书《亚历克斯·克莱因》《2012年5月31日》《每日野兽》中的12段多汁饮料
整个夏天，我们有三头小牛，它们每天两次来到果园篱笆前，获取脱脂牛奶和饲用面粉的配给。红母牛和她的朋友彼得·麦克阿瑟
完成后，撇去所有油脂，加入柠檬汁，趁热食用。服饰野味和家禽时尚| Harriet A.de Salis
“你不认为，是吗，从周二起我就有时间把这一切通读一遍，然后撇去奶油？”流浪的希思·亚瑟·托马斯·奎勒爵士
在我们自己的小书中，我们不得不略读，在许多地方，我们不得不略过一些非常感兴趣的话题。海洋及其奇观| R.M.巴兰坦
现在，我已经做了一个计算，我很满意斯基姆夫人不可能从我身上获得多少利润。哈珀的新月刊，第七期，1850年12月，第二卷